地產佬呢個職業真係可有可無

不過佢地都多才多藝
識打交
識溝女

只係賣樓制度之下既產物黎

產物，但寸柒柒

唔串就身存唔到